許樹昌：第四輪疫情已近尾聲 籲市民注意防疫及不建議溝針

許樹昌：第四波疫情已近尾聲 籲市民仍要注意防疫

政府抗疫督導委員會專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌，在新聞博覽館一個網上講座表示，本港第四波疫情已經接近尾聲，呼籲市民在復活節假期間，仍要注意防疫，以免假期後出現特別的群組感染，引致疫情反彈。

許樹昌又相信，一批供港BioNTech(復必泰)疫苗，藥樽封蓋出現瑕疵的問題，可以在一星期內解決，預料已經打第一劑復必泰疫苗的市民，都可以趕及在限期內打第二劑。他又指，他本人原定在星期三打第二劑復必泰，但現在亦會稍為延後。他重申，現階段不建議市民「溝針」，指有關研究仍處於臨床階段，未有足夠數據證明有效。

原文網址：

屌你老味未wfh過，完乜春第4波

專業失德, 出過咩paper有過咩學位全部都要褫奪

話應該溝針佢咪捉自己蟲?

自己驚送頭

第四輪疫情已近尾聲，咁點解仲要打針

正在播放《韓子亮 TL HON - 留名系統啟動》
●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

推

溝針姐係無la la打多針, 起碼三針, 比五千蚊試一次大把人狗沖, 打完再打都有

唔打點去死貨

你當變種病毒流㗎